少少人既wtsapp gp招人

入面既人咩都傾 有巴有絲 返工讀書都有
活動室內室外都有 就怕你唔黎
不定期心事台
有意請telegram自介表
flymetothesun2018

自介表：
名：
性別：
職業：
興趣：
想聚去邊：
最想入gp傾既野：
想識咩巴/絲：
自介：

多謝支持

黎緊有踩單車同燒野食 大家快啲入gp啦

自介表：
名：
性別：
電話：
職業：
興趣：
想聚去邊：
最想入gp傾既野：
想識咩巴/絲：
自介：